{
  "Lokalise is a collaborative translation platform.": "Lokalise是一个合作翻译平台。",
  "Lokalise API Token. You can generate one from your Lokalise account.": "Lokalise API 令牌。您可以从 Lokalise 帐户中生成一个。",
  "Create Comment": "创建评论",
  "Create Key": "创建密钥",
  "Create Project": "创建项目",
  "Create Task": "创建任务",
  "Delete Key": "删除密钥",
  "Retrieve a comment": "检索评论",
  "Retrieve a key": "检索一个密钥",
  "Retrieve a project": "检索一个项目",
  "Retrieve Translation": "检索翻译",
  "Update Key": "更新密钥",
  "Update Translation": "更新翻译",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Add comments to a key in your Lokalise project": "在您的 Lokalise 项目中添加评论到一个密钥",
  "Create one or more keys in your Lokalise project": "在 Lokalise 项目中创建一个或多个密钥",
  "Create a new project in your Lokalise team": "在您的 Lokalise 团队中创建一个新项目",
  "Create a new task in your Lokalise project": "在您的 Lokalise 项目中创建一个新任务",
  "Delete a key from your Lokalise project (software and marketing projects only)": "从您的 Lokalise 项目中删除一个密钥 (仅软件和营销项目)",
  "Retrieve a specific comment on a key in your Lokalise project": "在您的 Lokalise 项目中获取一个关于密钥的特定评论",
  "Retrieve detailed information about a specific key in your Lokalise project": "获取关于您Lokalise项目中特定密钥的详细信息",
  "Retrieve detailed information about a Lokalise project": "获取关于Lokalise项目的详细信息",
  "Retrieve a specific translation from your Lokalise project": "从您的 Lokalise 项目中获取特定翻译",
  "Update properties of a key in your Lokalise project": "在您的 Lokalise 项目中更新密钥的属性",
  "Update a translation in your Lokalise project": "更新您的 Lokalise 项目的翻译",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Project": "项目",
  "Key": "关键字",
  "Comment": "评论",
  "Key Name": "密钥名称",
  "Description": "描述",
  "Platforms": "平台",
  "Tags": "标签",
  "Use Automations": "使用自动化功能",
  "Project Name": "项目名称",
  "Project Type": "项目类型",
  "Base Language ISO": "基础语言 ISO",
  "Team ID": "团队 ID",
  "Enable Segmentation": "启用片段",
  "Task Title": "任务标题",
  "Task Type": "任务类型",
  "Languages": "语文",
  "Source Language ISO": "源语言 ISO",
  "Due Date": "截止日期",
  "Auto Close Languages": "自动关闭语言",
  "Auto Close Task": "自动关闭任务",
  "Closing Tags": "关闭标签",
  "Lock Translations": "锁定翻译",
  "Mark Verified": "标记已验证",
  "Save AI Translation to TM": "保存 AI 翻译到 TM",
  "Apply AI TM 100% Matches": "应用 AI TM 100% 匹配",
  "Comment ID": "评论ID",
  "Disable References": "禁用引用",
  "Translation ID": "翻译 ID",
  "Merge Tags": "合并标签",
  "Is Plural": "是复数",
  "Plural Name": "复数名称",
  "Is Hidden": "已隐藏",
  "Is Archived": "已存档",
  "Context": "二. 背景",
  "Character Limit": "字符限制",
  "Translation": "翻译",
  "Mark as Unverified": "标记为未验证",
  "Mark as Reviewed": "标记为已审核",
  "Custom Translation Status IDs": "自定义翻译状态 ID",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body Type": "正文类型",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "Follow redirects": "跟随重定向",
  "Select the Lokalise project": "选择 Lokalise 项目",
  "Select the key": "选择密钥",
  "The comment text to add to the key": "要添加到密钥的评论文本",
  "The name/identifier for the key (e.g., \"index.welcome\")": "键值的名称/标识符(如“index.welcome”)",
  "Optional description for the key": "密钥的可选描述",
  "Select the platforms this key applies to": "选择此密钥应用到的平台",
  "Comma-separated tags for the key (e.g., \"urgent,ui\")": "逗号分隔的密钥标签(例如\"紧急, ui\")",
  "Whether to run automations on the new key translations": "是否在新密钥翻译中运行自动化",
  "Name of the project": "项目名称",
  "Description of the project": "项目描述",
  "Type of the project": "项目类型",
  "Language/locale code of the project base language (e.g., \"en\", \"en-us\")": "项目基础语言的语言/区域代码(例如\"en\", \"en-us\")",
  "ID of the team to create a project in (numerical ID or UUID). If omitted, the project will be created in your current team": "团队ID创建项目 (数字 ID 或 UUID)。如果省略，项目将在您当前团队中创建",
  "Enable Segmentation feature for project": "为项目启用分割功能",
  "Title of the task": "任务标题",
  "Brief task description. Used as instructions for AI in automatic_translation and lqa_by_ai task types": "简短的任务描述。在 automatic_translation 和 lqa_by_ai 任务类型中使用 AI 作为说明",
  "Type of the task": "任务类型",
  "Comma-separated list of key IDs to include in the task (required unless parent_task_id is specified)": "以逗号分隔的包含在任务中的密钥ID列表 (除非指定了父任务ID)",
  "Comma-separated language ISO codes for the task (e.g., \"fr,de,es\")": "用于任务的逗号分隔语言的 ISO 代码(例如\"fr,de,es\")",
  "Source language code for the task": "任务的源语言代码",
  "Due date in format: Y-m-d H:i:s (e.g., \"2024-12-31 23:59:59\")": "截止日期格式：Y-m-d H:i:s (e.g. \"2024-12-31 23:59:59\")",
  "Whether languages should be closed automatically upon completion. Default is true": "语言是否在完成后自动关闭。默认是正确",
  "Whether the task should be automatically closed upon all language completion. Default is true": "所有语言完成后是否自动关闭任务。默认是正确",
  "Comma-separated tags to be added to keys when task is closed": "任务关闭时添加到密钥中的逗号分隔标签",
  "If set to true, will lock translations for non-assigned project members": "如果设置为 true，将锁定未分配项目成员的翻译",
  "Mark translations as verified. Only for automatic_translation tasks. Default is true": "将翻译标记为已验证。仅自动翻译任务。默认是true。",
  "Save AI translations to Translation Memory. Only for automatic_translation tasks": "将 AI 翻译保存到翻译内存。仅用于自动翻译任务",
  "Apply 100% translation memory matches. Only for automatic_translation tasks": "应用100%翻译内存匹配。仅自动翻译任务",
  "Unique identifier of the comment": "评论的唯一标识符",
  "Disable key references in the response": "在响应中禁用密钥引用",
  "Unique translation identifier": "唯一的翻译标识符",
  "Disable key references in the translation": "在翻译中禁用密钥引用",
  "Key identifier (or JSON with ios, android, web, other for per-platform names)": "密钥标识符 (或使用 ios、android、web、其它平台名称)",
  "Description of the key": "密钥描述",
  "List of platforms enabled for this key": "启用此密钥的平台列表",
  "Comma-separated tags for the key": "逗号分隔的密钥标签",
  "Enable to merge specified tags with current tags": "启用以合并指定的标签和当前标签",
  "Whether this key is plural": "此密钥是否复数",
  "Optional custom plural name": "可选自定义复数名称",
  "Whether this key is hidden from non-admins": "此密钥是否隐藏在非管理员",
  "Whether this key is archived": "此密钥是否已存档",
  "Optional context of the key (used with some file formats)": "键的可选环境(使用某些文件格式)",
  "Maximum allowed number of characters in translations": "最大允许的字符数",
  "The actual translation content. Use JSON object format for plural keys": "实际翻译内容。使用 JSON 对象格式",
  "Whether the Unverified flag is enabled": "未验证标志是否启用",
  "Whether the Reviewed flag is enabled": "是否启用评论标志",
  "Comma-separated custom translation status IDs to assign (existing statuses will be replaced)": "要分配用逗号分隔的自定义翻译状态 ID (现有状态将被替换)",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc.": "启用 PDF、图像等文件。",
  "iOS": "iOS",
  "Android": "Android",
  "Web": "Web",
  "Flutter": "流体",
  "React Native": "React 原生的",
  "Other": "其他",
  "Web and Mobile (Software Projects)": "Web 和移动版(软件项目)",
  "Documents (Ad hoc documents)": "文件(特别文件)",
  "Marketing Projects (with integrations)": "营销项目 (有集成)",
  "Marketing Projects (Automatically translated)": "营销项目 (自动翻译)",
  "Marketing Projects (Automatically translated with integrations)": "营销项目 (与集成自动翻译)",
  "Automatic Translation": "自动翻译",
  "LQA by AI": "AI LQA",
  "Review": "审查",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "None": "无",
  "JSON": "JSON",
  "Form Data": "表单数据",
  "Raw": "原始文件",
  "Key Added": "密钥已添加",
  "Key Updated": "密钥已更新",
  "Translation Updated": "翻译已更新",
  "Trigger when a new key is added to your Lokalise project": "当一个新密钥添加到您的 Lokalise 项目时触发",
  "Trigger when a key is updated in your Lokalise project": "当您的 Lokalise 项目更新密钥时触发",
  "Trigger when a translation is updated in your Lokalise project": "在 Lokalise 项目中更新翻译时触发"
}